麻煩del po 出錯字

Thanks admin

打錯字啫 求其啦
喺下面quote返

出咗新po唔好同事花心推錯po

事關重大 還請admin施恩